是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

餓完入黎飽哂 多謝師兄

好耐冇去茶記食飯

屌你食紅茶唔叫凍檸茶食來做咩?

慳返餐

菠蘿包冇菠蘿

拉咩呀

又飲檸水

拉咩